【推到完場】法證先鋒 （7）

童年陰影大結局

Tim

個變聲好正

Tim Sir癲咗線呀

熱血到

好撚滑稽

一集邊夠做其實

阿may唔係便衣咩 點解岩岩變左軍裝

勁撚過柯南

Bobby d演技=尾機

見得部車點解會 報警？
仲有個賊咁蠢唔燒車

Tim sir用緊摩斯密碼

汀汀真係好煩

油漆都破到案

拉姑

lm

MATCH

我都覺

好似3輯都係出動ending

madam好勁, 知道係結婚戒指

不能同意更多

用油漆黎畫小丑樣？

2006年無綫電視翡翠台劇集

第三線劇集
謎情家族 · 潮爆大狀 · 火舞黃沙 · 法證先鋒 · 愛情全保 · 刑事情報科 · 滙通天下 · 肥田囍事 · 賭場風雲

尾G到

第2輯都係出動opening&ending
仲要同人同動作

tim sir咩都識

佢個樣好唔開心

點解唔睇商場CCTV再搵邊個做個小丑
成班冇咗波比就做唔到嘢

2 果陣佢出4集就炸9死左

當年鄭俊弘個格睇落都冇咁衰
係咪個個一朝得志都會係咁

果個年代應該唔興？
商場周圍裝天眼都係近幾年掛

愛情全保
Let it flow let it flow

可能事先畫定 佢爛面㗎

其實睇晒所有cctv都已經唔使再查

I'll believe let it flow

證明佢本性低賤遮

根本每次都係Tim sir carry...

佢地知係小丑捉咩

結婚/BBQ/喜事時全世界電話響
「有case」 --> V字排開行

仲有兩節就做完, sad

依個啱

商場cctv 應該影到佢哋跑嚟跑去啦

停車場應該有cam啦

有畫面

謎情家族 · 刑事情報科 · 滙通天下
係呢三套冇咩記憶

step

咁見到Tim sir追個小丑㗎嘛

諗唔到TVB内邊個演技可以超越Bobby

好似係黎耀祥做變性人

呢d劇都三線

Tim sir心諗
屌換轉你地比人困我晨早救人收工啦

rocky 完勝

睇商場+停車場CCTV就知啦

謎情家族記得視帝祥鍾意呀旺

代表時間呀ching

賭場風雲

I believe love will flow

全部人黑衫真係好撚型

三線即係九半

把聲仲好似係譚小環配音

賭場風雲 三哥仲屈機

Tim Sir生死關頭都可以咁冷靜留低線索

你今日贏既機會係零

Madam屈機

竟然衰係報地址

睇cctv 啦屌

捉tracy就高清cctv
而家就完全無諗過睇

咁撚快搵到

第一線劇集
天幕下的戀人 · 人生馬戲團 · 高朋滿座

第二線劇集
識法代言人 · 覆雨翻雲 · 施公奇案 · 鐵血保鏢 · 女人唔易做 · 飛短留長父子兵 · 男人之苦 · 鳳凰四重奏 · 樓住有情人 · 東方之珠 · 爭霸

當年TVB

一搵就縮到勁窄

太睇小牙sam madam了

原來咁快

廢撚到

束手就擒

屌你咁撚廢……

用對腳咁容易爆門

天幕正喎 番睇過幾次

即刻放

2個變態圍爐真係

我都誤會以為唔係主捧

俾人講中嬲豬

鳳凰四重奏好撚正
施公奇案 波比

TVB joker 先驅者

何況你地咁無能

呢條線應該鋪耐啲
big boss完全唔掂
邊有咁撚柒廢

好似自殺

蔡子健好博屌

刑事情報科

Madam

RIP

綁架歐陽震華竟然係放喺結局一氣呵成
唔係應該擺喺前一兩集開始呃下人睇咩

吊頸死

屌又玩呢招

徐榮

咁嚟自殺其實好痛

又變衝動撚

條友咁緊張條女， 用條女條屍要脅佢有冇得諗， 不過可惜警察唔可以咁做

咪畫左係紙度囉

成條路都影唔到

點解唔係用lan線

人都死9埋

變姓人好似係愛國溫蘇玉華果套
唔記得左名不過唔係依堆

LAN 線

我諗起丁蟹 自殺

好耐無見蔡子健 其實佢係咪真係咸豬手

當年呢幕嚇到pk

好多血

係咪lan線

是咪乘機串合madam同添蛇

咁到畫到出嚟其實都好勁

放狼煙

套野好似 好好笑咁

焗死自己先

準備無限zoom

添蛇 好醒

Tim sir真係唔係人嚟

Tim sir 求生技能max

開始出現幻覺啦

老婆又出返黎啦

Tim sir

生火都識

添蛇可以參加人在野

勁撚到

Tim Sir

但要食蟲

Tim好撚似sad frog

添蛇個樣係好慘
但好想笑

齊歡暢既feel

個嘴

係貨櫃生火會唔會焗死佢

tim sir好似瘦咗啲

IT 狗勁到

死亡直播Live

幾靚仔

IT9

1.01大熱門

逐個貨櫃場搵都可能唔洗四日

頂你ip同router分要時間

齊歡暢

當年既IT狗

西斜

小丑屋企無線索咩

竟然信大交合

癡線

哇醒到

少於45度角都睇到

屈機

日落都出埋

但係天文台玩鳩你架咋wor
唔make sense

法醫定科學家

天文台koo sir

咁都得？

呢個咩法醫黎乜撚都識

IP都唔使check

Tim Sir比捉就咁金
丁丁 畀人捉反而冇咩事
公平咩

真係ip都唔使check

馬斯丹上校把聲

以前啲戲真好睇

咁既光都睇到左至右

哎呀呀得返3個字 好緊張

好撚大個肚腩

魔術

幻覺出現小柔

林文龍：仆街！信錯左天文台！

神交

咩事點解係東邊

果然係古采尼
乜都識

《隨時候命》（英語：Always Ready），是香港無綫電視翡翠台的時裝紀律電視劇，由鄭伊健、林保怡及佘詩曼領銜主演，並由鍾嘉欣✅、黎諾懿、楊思琦、司徒瑞祈及姚子羚聯合主演

Tim Sir>Marvel Heros

好聰明

tim sir同koo sir 有咩係唔識 有咩係破解唔到

焗撚死

咁遠d煙都飛到出去

緊要關頭，居然唔係諗起老豆
不孝子

放煙係咪即係焗死自己

會唔會仲快焗撚死自己

TIM 神

Tim Sir好撚尾機

仲可以唔除件裇衫
熱都熱死

其實Tim sir係喺油麻地

邊有咁大煙放到

大交合

焗死先定比人搵到先

最鍾意嘅劇集之一

係貨櫃放煙, 會唔會煙死自己先?

人生馬戲團 輪輪輪

死亡原因：焗死

過渡期無需喘氣 竭盡力 從不捨棄
要與每刻競技 憑瞬間扭轉生與死 要有這份勇氣

有咩係唔識㗎添蛇同牙sam呢兩條友
家庭主夫都撈埋

高空都睇到個少少煙

唔放煙都會死

無限zoom

Dr.Koo 仲可以走去天台邊救人，阻人跳樓

好撚好睇

啲棉好易變到好大火

全港兩大屈機港男

笑死
又ip又煙又45度日落

少少風都吹散啦

要高空都睇到煙 要放火唔係放煙

偏偏有個窿

其實日落時間未必100%準
錯咗就仆街

唔知以為放火燒咁

唔好咁啦

成日翻睇

放屁都聽到

佢地唔識大家囉

咁細個窿都有啲咁黑嘅濃煙波比都燒死咗喇

d煙要幾大先會吹到咁多出去

林文龍:係你啦，就用你啦，IT狗

tim sir同dr koo係咪應該有世界排名
乜撚都識

鳳凰四重奏

「目標放咗個屁，密切留意有屁出嘅貨櫃」

除咗林保怡首歌都唔記得啦

但個人又冇焗死到

Wtsapp戒毒

一個男人點抬另一個大男人上一個離地嘅貨櫃

冇人覺得madam講：佢冇放棄，佢放煙啊
好好笑咩

笑到仆街

多年過去 TVB IT劇情=0進步

直接去茶餐廳飲凍檸茶少甜

伊麵同林保怡首歌都超好聽

真心想問下日落時間會唔準？

凌駕萬尺高空 迎戰前面急風
人也可似飛鷹翱翔直進

以前d劇真係好睇過宜家d劇
鐵探又高清又大製作
悶到拍mv咁
以前d劇令人好有追落去的衝動

已經由tim sir變左阿tim

Tim蛇

「收到」

識法代言人 個名第一次見

其實裝個webcam使唔使lan線同插電

呢套係咪全員出動結局

Cut撚左

yes

又扑

救人過程都冇

啪啪啪啦屌

扑野歌

扑野

一醒就扑

呢到都起到扑野歌

瞓喺醫院都有仆野bgm

做乜咁快到醫院

一醒就扑野

？？？ 冇時間直接剪埋

Bgm

扑嘢歌

bgm

小柔扑嘢先啦

不孝子竟然第一時間溝madam先

又播歌 次次有親Tim sir同蒙嘉慧就會播呢首歌1

重睇先發現tim從來冇諗起佢老豆

個櫃係地下
抬男人入去
再抬個櫃上去

不必怕 已捉緊你 不管怎樣亦等你

個劇情做咩跳得咁快

蒙: 講呢d

都話乘機串合添蛇同madam

屌 一d都唔感動 襯咁既bgm好好笑

女重要d

Skip咗咁多

一醒就掛住扑野

時間關係，傳宗接代緊要d

扑嘢bgm

屌你老母

無打嘅，差評

係tim sir心目中
小柔係咪=扑野
一見到就扑野歌

唔撚要啦

俾返戒指佢代表咩，提佢唔好忘記Charlie?

扑嘢bgm

係咪西班牙歌嚟？

根本係喜劇

上個 犯人就跳樓
今次捉到就自殺
警察正常應該會比上司捉去照肺

無打豆

三層樓

老豆唔介意兼助攻

點解幅牆有陸浩明個樣

要與每刻競技 憑瞬間扭轉生與死 要有這份勇氣

伊健d歌

前妻隻戎指 madam心結

郭少云幾正

680萬依家乜都買唔撚到

650萬

680萬

煩膠汀汀第2輯終於炸死咗

tim sir入院係咪唔洗靠醫生可以自己搞掂
自己xheck自己食藥自己做手術

同埋啲犯去廁所好似唔比閂門

680萬3層

元朗

六百八十萬

個個年代680萬

680萬 三層

做法醫 680 萬都買唔起

同居？
Sam冇了

都唔係同你住

汀汀其實係踏住唐姨同Tracy屍骨

三層獨立屋連花園650萬

冇矜持

而家680萬買到啲咩樓？

又要笑
個死人樣

sam

680萬有3層

走啦港女

680萬 呢家至少1500萬

同Tim sir住咪仲好

鍾嘉欣好撚柒
明明俾人生馬戲團左仲繼續扮PURE

仲有幾集就死了⋯⋯

on9丁丁自己拎嚟戴

唔想祝福

第2輯就

嫁比法醫

600幾萬好平

忍多陣

汀汀

過多4集就死

鍾意親林文龍啲女都會死

咁快？

二百呎狗籠實剛一百一呎

Cut到暴走

小柔放d 頭髮落黎

克妻？

其實拉姑幾有氣質

長髮蒙嘉慧

影相唔見波比

缺宅男女咪又係咁
口裏說不
和Laughing哥啪啪啪卻很誠實

入你既

cut咗？
但冇理由架wo

呢幾集已經死咗兩個

出動ENDING?

Feel到cut唔少

兩老結婚未

最完美嘅殺人方法係唔會留低證據
林文龍就成功做到

似陣間有電話有case出動

汀汀點死 第一季死？

求婚？？？

結結下婚出動

長卷髮小柔

出動

打隆通

第二季

差左冇波

tim sir

下一季第6集死

出動未

慢慢睇， 雖然大家都知但唔劇透

第4集死

屌 笑死

無鳩胃好靚

成班花生

張紙冇後續啦？

個個都望住

班友坐曬係度食花生

出動ending ready

madam真係好靚

長髮小柔

Tim:溝女要你教？

想睇番單case多啲

蒙嘉慧好靚

可惜aa cup

蒙嘉慧

又扑野bgm

不得了

又扑嘢bgm

無咗婚戒

冇戒指

又嚟

原來添蛇追女仔都有一手

起

係咁起扑野歌

成日都偷笑

陰陰嘴笑好正

有薪假期

扑野了

好翻就扑

起歌

扑野，拍拍拍

頭先連波比瞓醫院都有

波比講呢D野好噁心

去西藏播扑嘢歌

去西藏瘋狂扑野

邊有野會難到佢

打隆通好煩

兩個老豆

鳩假期

水師提督飲新婦茶

痴線

屌你 單case呢

成班花生友

Tim Sir連溝女都咁尾機

又出動

出動了

老豆

出動ending

出動end

留底通伯係到

著禮服出動
做得啲乜

以前已經有出動end

完

行古惑咁

黑社會晒馬

on9

笑撚死

手機響鈴來電

仲以為扑野bgm埋尾添

即刻衝出去

拜

應該一齊出動埋

出動goal

屌，好老土呀
笑死

咁多人出動好鳩老土
仲要慢行fashion show咁

都好耐冇睇過呢種出動大結局

出動END

好老土既結尾

行出黎好似黑社會開片咁

黑社會古惑仔ending

現實：比班大陸客、本地客、拖狗人士阻住晒

好似好耐無見過出動end

戚眉戚眼

個出動勁突然

有case,出發了

個結局好烈火雄心feel

madam易溝㗎 成30集先追到

我對住個電視笑到失控出動end

迷軒.jpg

正到
到底伊麵每日生活點過

常昆果個仆街含家產

2輯

好懷念冇咁多人嘅西貢

好無聊好好笑 成班懶型

伊健識食

靚仔先有資格講

可能打機

有冇睇過嘅巴絲
記得係咪cut咗

呀佘

madam個頭

羅卡定律

好耐冇睇呢種ending
其實幾懷念
希望TVB嚟緊會有

而家睇番反而好掛住出動end

Tim Sir頭髮少左
再尾機既男人都應付唔到髮型

久違嘅出動結局

短髮小柔

Madam ma

突然有啲懷念出動ending

以前喺西貢可能比較易拍，依家應該難到on 9

笑到我

個晚診完佢第日就有咗？搵法證驗下先

等睇呀佘

你班友個時成日笑鳩呢樣

第2輯好鍾意聽阿佘唱《等你》

希望添蛇madam下輯未散

以前成日笑鳩出動END

好難聽wow

臨尾結婚

以前TVB成日喺西貢碼頭同九龍城碼頭拍戲
而家轉晒去觀塘碼頭同埋中環海濱長廊 間唔中就啟德

警察部高級行動個班全部都係女警

蒙嘉慧 >佘詩曼
但警察部冇人溝得到， 比法證部溝晒

有冇人記得

個時報紙咪影佢地落街玩pokemon go

唔記得有鄭嘉穎
淨係記得英國馬

痴撚線
重播劇一集推半個po

下輯BBQ end?

仲可以去到7

仲有白沙灣碼頭

間唔中整返啲BBQ、出動end都冇壞嘅
始終都係TVB特色 咪當懷舊下
可惜俾網民jer到TVB唔敢再拍

放煙個度都無咁完啦 cut左好撚多

長期講羅卡定律…… 我記憶中係咁

姣佘個角色應該唔似係低b妹掛？

好撚型棍的madam嚟

唔係

最尾一個兇手極速秒左
好趕收工呀

阿佘最正係洗冤錄

點解唔係1度講左先

仲記得第一集著裙追賊

本身張紙係咪應該有後續

成班法證字頭出動咁撚樣

係某pair結婚(?)
記得呀佘收到電話 然後開心喊住跑
open end結局

一齊去醫院

梳化廣告bgm：Lent et douloureux

係咩
呢d都會cut...
集數應該一樣吧？

絕對唔係

寧願比多集佢都好過趕收工咁
個頭開得咁靚 最後咁……

仲要撕裙

第一個tvb版joker，太少戲份

白沙灣一向都多
角色着草通常就係呢度 而且冇一個係成功

【推到完場】法證先鋒2

睇過未?

Tracy同佢聯手 應該幾好睇
但tracy死得太早

令

成個系列都係得丁丁係低能㗎啫

bobby同madam結婚

牙fred

今日結局?

呢啲角色寫得幾好
但依家tvb唔會有呢啲角色了

好多人驚joker

雖然老土但都好過睇而家d新劇

我記得好似換咗2個人

汀汀—> Ivan
小柔—》。Madam Ma

冇講到架
比大家估
btw呀佘有首插曲 幾好聽

查案冇變態殺手邊好睇

其實波比最尾都幾sweet 呀唔係咩
定我太易氹

法證3,4已經無咗嗰種感覺

逃避不出鑑定結果

無全能tim 同古sir = 垃圾

如果我係小柔實唔會咁快原諒佢
佢之前咁hurt人

大嗰咗睇返 好多case冇咁驚
以前最驚骨頭同 古采尼小說嗰啲case

蔡子健都係驚驚地

雖然睇咗好多次，但我到而家都仲好驚古采尼小說啲case特別係麥包死嗰到

第四季未睇已經感覺中咗伏

同支那合作都知伏啦

再創世紀已經係一個最完美既例子

以前見到 ‘天有眼’三個字同BGM 已經想遮住隻眼唔睇

其實所有翻拍已經唔好睇
根本唔係個回事

3已經唔想再睇

無翻睇過

之前翻睇咗兩集 已經唔想再睇落去

’幾‘

其實到最後係咪都冇講返究竟李思欣點樣殺死麥包同埋何啟南？
定係我miss咗！？

下個post應該框番姣蛇奪穎

Tracy=

Mon=

呃正皮

可能有好多mon嘅fans呢

演員又冇， 角色故事冇咩關連
好心唔好用返同一個名扮系列 呃飯食啦
重新諗過個名可能冇鬧得咁金， 最多到新嘅作品牌無比較

記得有一幕
文龍同阿蛇係天台
阿蛇寫完野將枝筆紮"繼"
文龍就話可以用黎寫小說兇手咁樣收埋件兇器

法4, 譚俊彥黃浩然, 呢兩個已經唔開胃, 簡直污染左法證先鋒個名

特別係譚俊彥

查案嗰陣會唔會又chok batman聲

唔係狄龍個仔
佢完全唔會上到位

我成日覺得佢柒柒地

好難講，見法證4陣容有啲濕滯

法證一二 有波比林文龍 已經_係信心保證
法證三 柴九個時 應該拍完巾幗梟雄上左神枱， 張可頤 拍啲劇都叫有追看性我細個嗰時幾鍾意睇佢啲劇

法證四我都唔知佢想用咩人撐起套劇
男角色真係麻麻地
黃浩然演技從來 冇咩進度

狄龍個仔我都唔想話佢係靠老豆， 之前都冇咩彪炳既戰績 一入tvb就做主角， 好難唔咁話佢

陳煒同 李c華都可以接受

故事希望到時出個時唔會咁差， 睇一兩集先對劇情下定論

個樣
成日木口木臉咁

張可頤
法證4見到賓穎就唔開胃

法4睇個勢都係只可以靠謝賢呃話題

其實佢真係唔好用法證先鋒個名我又覺得冇乜問題, 當一套新嘅劇睇可以嘅, 一有對比之下就真係冇咩興趣同埋非常唔吸引

謝賢: 一個新人都唔識wo

有佢直頭趕客啦

睇呀余

點解仲有drama戲份嘅

Koo sir

係囉
番咗嚟？

個髮型....

無9謂個髮型好柒

期待扑野歌

射madam

掛住溝女

真係死人

全能Tim

帶番工具去玩

我係icac

隨時拎箱